羞澀之美人,睇到我都有D怕醜添

紅都面哂

早

安安

彪哥

定仔正

是

條仔好正

非

上一個PO呢張圖既人,墳頭D草已經高過郭富城

美人?係喎....

不過係男人嚟

不怕

屌諗起我個post

弱

Ok